第一次唱廣東話 森林Mr

推

聽啲歡呼聲就知掂啦

唱廣東歌咪幾好囉
起碼聽得明你唱乜鳩先啦
之前唱國語歌好似唱緊泰文咁
不過放心啦
今次絕對唔會係好聽
繼續支持

巧巧聽

難聽到...
幫推

收皮啦你

張學友接班人

我天生音感真係無天份

不能只有我聽到